喝醉慘被撿屍！AV女神激啪醒來一看 「對象超大咖」驚呆

日本前AV女優蒼井空外型甜美、身材性感，退出AV界後便轉戰演藝圈發展，直至結婚生下一對雙胞胎後，才逐漸淡出螢光幕。她近日登上諧星井上裕介的頻道「NONSTYLE井上365」暢談「至今從未公開的秘密」，結果竟自爆曾因為喝醉酒被撿屍，醒來後才發現對方身分超大咖，讓井上裕介一聽驚呼「不得了！」

▲蒼井空結婚生子後大多經營自創的保養品品牌，鮮少出現螢光幕前。（圖／翻攝自蒼井空微博、臉書）

蒼井空在頻道中大方喊道，自己沒有什麼不敢說的，隨後爆料大約10年前因為喝醉酒被撿屍，隔天早上在賓館醒來，才仔細端詳男方的臉，結果居然是某知名企業的老闆。或許是身分太敏感，人名播出時已被消音，只知道井上裕介相當震驚，更說這要是在電視或雜誌上曝光的話會「不得了」。

蒼井空後來也自嘲，當年的她就像個「X女」，不過就算是要上賓館，也比較喜歡自己主動來，不想要對方強迫她。關於「喜歡的男生類型」，她直言，沒有特別定義，只要感覺對了就OK，還說「能滿足我的慾望的話，其實誰都可以。」尺度破表的發言逗笑一票觀眾。

依家個樣想點

馬雲？